有冇巴絲唔要figure可以送比我

利申左先 屋企冇乜錢買figure
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買figure

我下年想學睇動畫 睇動畫買個pvc百幾蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 百幾蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手figure讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位暑假快樂 今年願望除左共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個動畫figure
同識班動畫迷 等自己生活冇咁頹廢

貼錢送比你ok？

咁又唔好

有位先再講

咁你要晤要先

靚唔靚架先。。。

蝦腸

乞出我天地

如果你話喺某套動畫死忠，我又有嗰個figure，送到你門口又點話
屌你連動畫都未開始睇，仲要下年先開始，就要人割啲老婆俾你，情何以堪？

咁你地可能冇位架嘛

都唔差咖 一係我送埋上門？

信和？

人地可能係窮苦學生，希望大家包容下

送上屋企 重約出黎交收咩...

收到風樓🐷屋企一堆美波膠人

Thx

乜撚嘢叫學睇動畫?

邊有錢買⋯⋯

其實睇動畫都好多學問架ching

有冇tg

由二次元到三次元
樓豬嘗試用唔同角度欣賞一套動畫

篇潮文邊度抄返黎 未睇過既

有幾隻 無位放

唔好屈係潮文得唔得

有咩推介？

求樓主出篇百幾蚊食一星期教學

有 起到留？

點會唔得
用健康換錢姐

@nnnn24690
加完我改名

又撚狗

因為真係潮文

加左

焗爐

我送我自己，要唔要

唔要男

仲以為有d咩好橋

on撚鳩

我得 日日食叉雞飯

家下有錢就有健康咩

其實一盒叉雞都幾抵食
斬開半盒
雞就晏就食
叉燒就晚上食
D飯留反第二朝早

至少有錢可以對自己身體好少少啦
好似我返地盤咁後生用健康換錢
老個陣用錢換健康

其實做乜勁 睇動畫同figure完全係兩樣野
睇點解一定要連落去figure?有figure先睇得?

想有個好開始姐

偽毒

我本身係既巴膠

袁生好多

改篇回帶

粉俠傳figure 有無興趣

屌你老味仲衰撚過會然桐谷直葉

練仙=健康

樓主你好彩啦
我咁岩開班教人睇動畫
有冇興趣

唔好笑

樓主係咪以前高登嗰美波？

以前中過伏 有隻

搞笑還搞笑

我真係有幾箱舊野無位擺 唔係掉晒就入番箱掉撚左去士多房🤦

士多房

在下法號一燈

有隻裸體圍裙figma...不過年代太久遠了

Err 有隻百花撩亂

Hi ar dog

1蚊跟機
有冇巴絲有唔要嘅錢可以送俾我
我想學洗錢

我想學投資
俾錢教我投資得唔得

69 ok?

樓主係咪要 要嘅pm whatsapp

連登點pm？

留℃

送比你都得，比我打十拳ok?

我廿拳都得啦大佐